IVE係咪錢多唔至在

同學生對抗
係咪想大規模退學同唔交學費
下年可能收生不足

佢地係商業機構，同你講教好你地就搵你笨

邊個係米飯班主都未知
等睇好戲

留名睇冇人退學

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的